天津一間公司發生燃氣爆炸 造成1死7傷

天津一間公司發生燃氣爆炸事故，造成1人死亡，7人受傷，事故原因正在調查。

事發在下午1時前，位於天津空港經濟區的一間汽車零部件公司，一個廠房發生燃氣爆炸，事發後當地應急管理局及消防趕到現場處理，搜救行動已經結束，無人被困。

10人死亡，70人受傷

取暖姐，小事啦

氣炸師